上庭問題

如果上唔到庭 應該點做 可唔可以打去申請改期 或者請代表律師認罪呢

推

呢啲嘢有得改期

可以架？